買個飯咋，問咁多做咩撚組，係唔係男人嚟架

入到左間美心諗住食啖飯就去學車

前面個男人叫個餐都問長問短又問加飯幾錢，又問個餐有冇咩，又問加大汽水幾錢，又問排餐要幾耐

你老味，你入嘅係快餐店嚟架，叫撚哂個餐咪幾百蚊埋單，你估食緊打冷咩，一家大細出嚟食飯咁撚寒酸不如返屋企食啦

仲講咩渣車，屌
(我聽到佢叫老婆去車拎野)

最撚憎啲人叫個飯都搞三年，仲要男人老狗

ok, 網絡公審

冇影相拍片，冇公開個人資料，公審邊個？
你？